今次逆權風暴不如改名林鄭月禍

搵人問責，佢一定係最大責任嗰個。

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。